# Translations template for pacman-mirrors.
# Copyright (C) 2017 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the pacman-mirrors
# project.
# 
# Translators:
# byStarTW (pan93412) <pan93412@gmail.com>, 2018
# Hsiu-Ming Chang <cges30901@gmail.com>, 2017,2019
# 江昱輝 <darkanglephantom@gmail.com>, 2018
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: manjaro-pacman-mirrors\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2017-10-23 20:55+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-27 14:15+0000\n"
"Last-Translator: Hsiu-Ming Chang <cges30901@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/manjarolinux/manjaro-pacman-mirrors/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.1\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:29
msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:30
msgid "INFO"
msgstr "訊息"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:31
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:33
msgid "HTTPException"
msgstr "HTTPException"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:34
msgid "TIMEOUT"
msgstr "連線超時"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:36
msgid "API"
msgstr "API"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:37
msgid "BRANCH"
msgstr "BRANCH"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:38
msgid "COUNTRY"
msgstr "國家"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:39
msgid "FILE"
msgstr "檔案"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:40
msgid "METHOD"
msgstr "方法"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:41
msgid "METHODS"
msgstr "方法"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:42
msgid "MISC"
msgstr "雜項"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:43
msgid "NUMBER"
msgstr "數字"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:44
msgid "PATH"
msgstr "路徑"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:45
msgid "PREFIX"
msgstr "前綴"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:46
msgid "PROTO"
msgstr "協定"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:47
msgid "SECONDS"
msgstr "秒"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:48 pacman_mirrors/constants/txt.py:125
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:49
msgid "USAGE"
msgstr "用法"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:51
msgid "Return branch from configuration"
msgstr "從設定檔回傳分支"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:52
msgid "Set prefix to"
msgstr "將前綴設定為"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:53
msgid "Replace protocols in configuration"
msgstr "更改設定檔中的通訊協定"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:54
msgid "Replace branch in mirrorlist"
msgstr "取代鏡像清單中的分支"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:55
msgid "Replace branch in configuration"
msgstr "取代設定檔中的分支"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:56
msgid "Replace mirror url in mirrorlist"
msgstr "替換鏡像清單中的鏡像"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:57
msgid "Branch name"
msgstr "分支名稱"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:58
msgid "Comma separated list of countries, from which mirrors will be used"
msgstr "以逗號分隔的國家清單，將會使用這些國家的鏡像"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:60
msgid "Load default mirror file"
msgstr "讀取自訂鏡像檔案"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:61
msgid "Generate mirrorlist with a number of up-to-date mirrors. Ignores:"
msgstr "產生具有某個數量的最新鏡像的鏡像清單。忽略："

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:63
msgid "Generate mirrorlist with defaults"
msgstr "使用預設值產生鏡像清單"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:64
msgid "Get current country using geolocation"
msgstr "使用 geolocation 來取得目前的國家"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:65
msgid "List all available countries"
msgstr "列出所有可用的國家"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:66
msgid "Generate custom mirrorlist"
msgstr "產生自訂鏡像清單"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:67
msgid "Generation method"
msgstr "產生方式"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:68
msgid "Use to skip generation of mirrorlist"
msgstr "用來跳過鏡像清單的產生"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:69
msgid "Quiet mode - less verbose output"
msgstr "安靜模式 - 較不詳細的輸出"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:70
msgid "Syncronize pacman databases"
msgstr "同步 pacman 資料庫"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:71
msgid "Maximum waiting time for server response"
msgstr "等待伺服器回應的最大時間"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:72
msgid "Print the pacman-mirrors version"
msgstr "顯示 pacman-mirrors 版本"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:74
msgid "Branch in config is changed"
msgstr "設定檔中的分支已改變"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:75
msgid "Protocols in config is changed"
msgstr "設定檔中的協定已被改變"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:76
msgid "Re-branch requires a branch to work with"
msgstr "重新分支需要分支才能使用"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:77
msgid "Branch in mirror list is changed"
msgstr "鏡像清單中的分支未被改變"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:78
msgid "Available countries are"
msgstr "可用的國家有"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:79
msgid "Could not download from"
msgstr "無法下載從"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:80
msgid "Cannot read file"
msgstr "無法讀取檔案"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:81
msgid "Cannot write file"
msgstr "無法寫入檔案"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:82
msgid "Converting custom mirror file to new format"
msgstr "正在將自訂鏡像檔案轉換至新的格式"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:83
msgid "Custom mirror file"
msgstr "自訂鏡像檔案"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:84
msgid "Custom mirror file saved"
msgstr "自訂鏡像檔案已儲存"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:85
msgid "User generated mirror list"
msgstr "使用者產生的鏡像清單"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:86
msgid "Deprecated argument"
msgstr "已棄用的參數"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:87
msgid "doesn't exist."
msgstr "不存在"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:88
msgid "Downloading mirrors from"
msgstr "正在下載鏡像從"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:89
msgid "Falling back to"
msgstr "回復到"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:90
msgid "Internet connection appears to be down"
msgstr "網路已斷開"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:91
msgid "Mirror list is generated using random method"
msgstr "隨機產生鏡像清單"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:92
msgid "is missing"
msgstr "遺失"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:93
msgid "The mirror file"
msgstr "鏡像檔案"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:94
msgid "Mirror list generated and saved to"
msgstr "鏡像清單已產生並儲存到"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:95
msgid "Generated on"
msgstr "產生於"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:96
msgid "custom mirrorlist"
msgstr "自訂鏡像清單"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:97
msgid "to reset custom mirrorlist"
msgstr "重設自訂鏡像清單"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:98
msgid "default mirrorlist"
msgstr "預設鏡像清單"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:99
msgid "to modify mirrorlist"
msgstr "修改鏡像清單"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:100
msgid "Mirror ranking is not available"
msgstr "鏡像排行不可用"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:101
msgid "Must have root privileges"
msgstr "需要有 root 權限"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:102
msgid "The mirrors has not changed"
msgstr "鏡像清單並未改動"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:103
msgid "No mirrors in selection"
msgstr "未選擇任何鏡像"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:104
msgid "Option"
msgstr "選項"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:105
msgid "Please use"
msgstr "請使用"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:106
msgid "Querying mirrors"
msgstr "正在查詢鏡像"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:107
msgid "Randomizing mirror list"
msgstr "隨機產生鏡像清單中"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:108
msgid "To remove custom config run "
msgstr "要移除自訂設定檔，執行"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:109
msgid "This may take some time"
msgstr "這可能需要一些時間"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:110
msgid "unknown country"
msgstr "未知的國家"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:111
msgid "Use 0 for all mirrors"
msgstr "所有鏡像使用 0"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:112
msgid "Using all mirrors"
msgstr "使用所有鏡像"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:113
msgid "Using custom mirror file"
msgstr "使用自訂鏡像檔案"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:114
msgid "Using default mirror file"
msgstr "使用預設鏡像檔案"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:115
msgid "Writing mirror list"
msgstr "寫入鏡像清單"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:118
msgid "Manjaro mirrors by response time"
msgstr "Manjaro伺服器回應時間"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:119
msgid "Manjaro mirrors in random order"
msgstr "隨機排序的 Manjaro 鏡像"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:120
msgid "Check mirrors for your personal list"
msgstr "檢查您個人清單的鏡像"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:121
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:122
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:123
msgid "Resp"
msgstr "反應時間"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:124
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:126
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:127
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:128
msgid "Confirm selections"
msgstr "確認選擇"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:129
msgid "I want to use these mirrors"
msgstr "我想要使用這些鏡像"
